麥當勞alipay我屌你老母

用手機app俾錢
冇撚俾到印花
屌你老母
昆尻人